有冇人見前路茫茫開始斷捨離緊

雖然唔知可以去邊。亦唔知以後會點，但已經唔買無謂野，尤其係要離開香港嘅時候好難帶走嘅野

關係上都係

之前想買相機, 航拍, 車
而家都唔想買. 隨時走佬要多D錢傍身

呢啲唔係叫斷捨離下嘛
不過我都有你呢種諗法
不過其實都唔知會唔會走

到你不得不走果陣，錢(港幣)就未必咁有用
未知幾時要走，即時轉晒做美金又係唔實際 ，不如買返d名牌，隨時保值過d錢

嚟緊ps5都唔知買唔買好

淨係保留資產，身外物可免則免

之前，雖然冇錢，但都有留意樓價，而家唔睇呢啲，最後就算向壞處發展都冇計。要怪怪自己唔好好規劃人生，而家過得一日得一日，唔係完全放棄，係渺茫同埋冇機會。

一日三餐變一日一餐

立法之後冇打過機，集中精神，不過戲睇多咗

身體要緊

清緊玩具 書

除咗書

講下要準備d咩？

本身都冇咩儲開 得部notebook同一大堆衫

見到fd買咗車 心諗